Studentnummer:332003
Naam:Anass Bellach

Wat gebeurt er bij een merge conflict?
	# Zelfde bestand word aangepast op 2 branches/2 developers

Kan zo'n conflict voorkomen op een enkele branch?
	# Ja  

Hoe vaak word index.html toegevoegd aan een commit in Opdracht 6A?
	# 3x

Hoeveel commando's heb je nodig voor Opdracht 6a?
	# 9-18